# Module OGSpy Gestion des attaques#

Version 1.1.7

Ce module permet d'analyser l'ensemble des rapports de combats récupérés via le mod Xtense.

Le but de cet outil est de récupérer l'ensemble des informations pour en retirer des statistiques telles que les rentabilités, les gains,... et toutes vos propositions.

### Que contient ce dépôt ? ###

* Le mod attaques
* Accord de License

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact
